［少甜］我係主人隻狗

［少甜］我係主人隻狗
今日係同主人嘅第一次見面，狗狗到酒店預先check in，然後靜待主人。
當主人入到房，狗狗比主人嘅威嚴影響，雙腳已經發軟，然後主人坐喺床邊：「跪低。我入到房唔即刻跪，仲要我叫？今次一定要罰」然後主人拎出一條帶，狗狗乖乖地即刻跪低，舉高隻手比主人綁
一路綁，狗狗一邊多謝主人。
狗狗：「比主人綁住好有安全感」
主人：「乜話？比人綁住手都有安全感？你講你係變態？定犯賤？」
狗狗又變態又犯賤
主人：「哈見你咁誠實，仲有邊度想主人綁住？」
狗狗：「想比主人用帶綁住狗狗頸，由主人慢慢控制狗狗聞邊到/鍚邊到」
狗狗由下而上一步一步用嘴輕吻主人對腳，一路用雙手捧住。
輕吻完主人對腳，狗狗問準主人後，再用口輕咬主人對絲襪慢慢向下除，而一路除絲襪狗狗個鼻一路緊貼住主人對腳，一路用鼻尖感受主人腳嘅體温，一路深呼吸著主人腳嘅香味。狗狗除得好慢，一黎驚整到主人，二黎想停留住依種感覺唔想離開主人對腳。
除完主人充滿腳香嘅絲襪後，狗狗忍唔住捧起剛除嘅絲襪，大大力深呼吸一啖，醉人嘅香氣，加上絲襪嘅餘溫，狗狗已經一早有反應了。因為當狗狗品嘗緊主人嘅絲襪時，主人已經用軟綿綿嘅腳底，輕踩小狗狗。

主人見小狗狗已經有反應，就笑左狗狗一陣。
主人：「狗狗就係唔識控制自己。」
然後狗狗用雙手輕撫主人對腳，慢慢由下而上，感受到主人對腳除左絲襪後一樣咁白滑。
突然主人用手捉住狗狗隻手去撫摸大髀，一路來回掃着，狗狗合埋眼去感受由主人嘅帶領，由大髀外側到內側。
之後狗狗忍唔住開口問主人：狗狗想用口服侍主人
等到主人批准後，狗狗先用舌尖由大髀內側輕輕地遊走，當愈接近主人私處時，就用鼻深呼吸着。

(狗狗非常記得依種氣味，因為主人曾經送左一條着過嘅底底比狗狗，而狗狗係一邊聞一邊打J
)
如今終於可以親身喺面前聞主人嘅味道，狗狗已經按捺不住，慢慢除下主人嘅底底，用口靠近主人。
狗狗先用脷喺外圍打圈，跟住再輕輕再用舌尖舔豆豆，一時上下，一時左右，一時含喺咀內吸啜，當主人感到滿意後就批准狗狗打J......

然後主人講左個規矩，主人控制幾時打，幾時停，之後再打，不停高潮控制狗狗唔比射，到主人比射時，比指令要狗狗喺倒數20秒後到0果時射，唔可以早，唔可以遲，唔係就兩星期唔比J。
主人一路數20、19.....到3、3、2個半，2、1、1，
狗狗忍唔住喺主人第二個1已經射左，未到0。
之後主人輕輕督狗狗鼻尖，主人：噢，有人冇跟足，要兩星期後先有得J,再輕輕扭狗狗耳仔。

巴打有冇一路寫一路扯

仲有冇啊
仲想睇呀

有，喺某啲位打字嘅過程都情不自禁，跟住深呼吸，彷彿感受到主人嘅香味

加油，唔好爛尾

推

仲有冇呀巴打
想追文

睇下我又搵到啲咩

跪求巴打寫續集

狗狗比主人領養已經有一段日子，有一次比主人拐帶到佢屋企，狗狗諗住煮下飯仔比主人食。

當主人返到屋企第一時間就去左廁所(梳洗？換衫？)，主人吩咐狗狗唔可以周圍望，只可以乖乖地坐梳化等主人出黎。

主人入左廁所後，狗狗聽到花灑聲，相信係沖緊涼，但過左接近1個鐘主人都未出黎，有啲擔心，有啲好奇，究竟主人喺廁所做咩呢？

由於真係太耐擔心主人，就去廁所門口叫主人，但發覺主人冇應，之後狗狗就開門入去。(出於擔心)

一入到去見到主人，著住一件黑色哩士嘅睡衣，白皙嘅雙腳，加上沐浴露嘅香氣，已經有小小反應。

主人：你知唔知依度係廁所?
狗狗：對唔住主人狗狗冇留意入錯(其實一開始係擔心主人，但狗狗反應唔切，事但講啲野)
主人：又唔見你會冇留意我對腳
狗狗：sorry主人，下次狗狗會小心(一路低頭)
主人：dup低個頭又乘機望我對腳？講，有冇？
狗狗：Er...有呀主人，對唔住
主人：你一路講對唔住仲一路望緊，咁算唔算道歉？
狗狗：(即刻跪低) 狗狗控制唔到，對唔住
主人：我都知你控制唔到，我睇得出，脹起左做乜呀扯左呀？對住女仔跪都可以扯？
狗狗：見到主人嘅吊帶睡衣著得好靚
主人：鹹濕仔
狗狗：對唔住主人，咁狗狗去廚房整餸煮飯先
主人：算la，唔好煮
狗狗：下？點解呀主人，狗狗影響左你心情，唔想食飯？
主人：係，唔想食飯
狗狗：對唔住主人
主人：我唔想食飯，但想食左你

之後主人隨手喺洗衣籃拎左對著過嘅黑絲綁住狗狗對手，再拎左條佢著衫用嘅腰帶喺我條頸圍一圈。

主人：你喺屬於我嘅，知唔知？
狗狗：狗狗知道
主人：你要乖乖地，唔可以亂咁入人廁所。
狗狗：其實頭先擔心主人入左廁所咁耐，先衝入去。
主人：你頭先唔係咁講
狗狗：狗狗見到主人件睡衣，神魂顛倒，所以冇講清楚
主人：真嘅？等我原本仲諗住罰你。咁我依家罰狗狗好？定獎勵狗狗好？

然後主人帶狗狗出廳，主人坐左喺梳化，狗狗已經識自動自覺跪低，然後幫主人按腳。一路按腳嘅過程，狗狗見到主人全程揸住狗狗綁喺頸條腰帶，覺得好有安全感，屬於主人嘅感覺，完全比主人佔有。

當狗狗一路幫主人按腳時，主人另一隻腳有時候會唔小心掂到小狗狗，有時候又會輕輕踩2下
主人：咁快扯左呀？
狗狗：係呀主人，狗狗忍唔住
主人：哈哈，比我用隻腳踩兩下就扯？點解咁冇用？
狗狗：狗狗鐘意主人對腳，所以比主人掂下就扯
主人：唉，真係賤，用隻腳hi下都扯都咁
主人：咁你平時喺街望到其他女仔嘅腳又扯呀？
狗狗：唔會，狗狗只會望主人，因為我已經完全屬於你，由你控制。我眼裡只有主人
主人：聽住先la，點呀隻手攰唔攰呀？
狗狗：有少少，但如果主人腳攰狗狗可以按耐啲。
主人：見你咁賣口乖，獎下你la，想主人點獎？
狗狗：想聞主人對腳，再用口服侍主人。
主人：嗯，我都估到架喇，乜你咁想用個口幫主人咩？
狗狗：係呀，每次狗狗用個口舔嘅時候，覺得自己好賤，為左主人有得舒服，自動跪喺地下，用個口奶……
主人：你咁鐘意用個口，真係覺得你好賤，哈哈
主人：但賤得黎又乖又聽話(一路摸狗狗個頭

然後狗狗就開始慢慢移向主人下面，狗狗一路深呼吸，內心又緊張又興奮，因為可以再次服侍主人。深呼吸嘅時候每一啖都聞到主人獨有嘅氣味，狗狗依個時候已經又扯左了。

首先狗狗用咀輕吻主人下面，然後用脷喺外圍打圈，再慢慢舔到豆豆位置，一時吸吮，一時奶。

主人：我真係覺得你好賤呀，係依個位，繼續落力幫主人奶la
狗狗冇出聲回應(因為真係專心服侍緊，直至主人高潮為止)
之後狗狗個頭伏喺主人大髀休息，個口都有啲攰，然後主人用手輕撫狗狗個頭，一路講：狗狗好乖呀，今次主人好舒服，喺主人大髀休息多陣就去煮飯啦～

然後，主人同我喺廚房煮下飯仔，簡單的一餐家常便飯作完結，好開針呀～

嘩終於有新嘅